要g持返 yerin 囉！(◔_◔)

當年高登三寶佢係其中之一，其餘兩寶今日仲g持緊，冇理由少左佢囉

上回討論囉

[

下月重新出發

另外兩寶係?

睇錯yeri添

估吓，佢地都係🇯🇵

差個n嘛學友兄

G持

O！K！

G持！

淨係記得小百合

喺felix個po呢

肥琳正

可愛

佢好多次comeback 都得意到好似公仔咁

百合桃事務所?

唔好丁我老婆

Momo有咁耐架喇咩
唔講唔覺

醒喎學友兄

就黎3年